泰國搞成咁、決定聽日去食泰式野支持佢地

大家一齊食泰式野 放上ig打卡

比佢地知道香港人撐泰國手足

有間水門泰式海南雞飯o唔ok? 睇落好似唔錯

記得支持埋胡慧哥 訂閱讚好最好打埋表情符號謝謝！

我好想去泰國呀⋯⋯⋯⋯⋯

岩岩去按正骨 條泰妹一路dup一路咸

好心痛

水門又黃又泰式
功德無量

推

香港都未能搞掂就話擔心泰國

已經日日食